部iPhone7 升左ios11之後窒左好撚多

之前一直keep住用iOS10
因為某個apps要iOS先行得之後升左11
點知升完之後開設定同連登 好多都明顯慢左
冇曬以前隻流暢 衰過舊時用an
有冇計仔 依家窒撚過閪啊

我都係，自己用緊iPhone 7 plus仲lag過s8

升ios 12 咪玩到fgo

唔通換電話真係唯一出路
依家部iPad air2仲係行緊iOS10順撚到仆街

ios10都玩到

Ios 11 我隻fgo 彈到pk

升左12 先正常玩到

Iphone 6p

ios12

洗機能醫百病

希望佢ios 12 順翻

等IOS12

6仔冇得講啦 我用7咁耐都未彈過一次
不論咩ios

點解ios12會逆轉處理？
乜唔係每升一個ios系統 對硬件既要求會提高咩？

上埋ios12
聽佢地講 順番好多
不過我用緊ip8 無特別感覺
用緊beta ios12

所以咪等ios12

六仔都順左 7仔咪仲順

Tim cook轉死性

仲未有正式

係

好容易升 搵下教學就得

得beta 暫時使用 冇咩bug

狗也不。。

銀行app

我中銀 東亞都用到 恆生會彈app
pay me 都用到
暫時唔看有其他bug

iOS 12

好似話嗰beta唔係官方，係咪真？

岩岩出冊？

下

係大陸坐左幾年

如果有唔係官方嘅firmware畀你刷得入記得同我講

佢話唔安全，所以我先唔敢升

嗰profile就可能唔安全，但裝嘅firmware就一定係official

咁我都係等official先更新 iOS 12

換機啦樓主

咁其實呢個beta 都應該屌得過？

仲用緊10

唔好，等Official比較好

我都想降翻 iOS 10

10真係用左好耐都好順

iOS12 developer beta
你係唔係developer?

好....呢幾日差d lag到想去買部新電話

唔明

應該唔關Apple Developer事，因為係第二個Profile

我意思係 唔係developer 裝嚟玩自己 哂時間

人哋個developer beta 都唔預你普通用家用 隨時死機 一堆bug 有幾個func 直頭用唔到

wifi 速度慢 只有原有既1/10

你接受到嗰幾十項bug 嘅話 可以試下用

唔係，我意思係因為今次 iOS 12 beta唔算official，所以係唔關Apple beta用家係唔會有更新，係要用第三方Profile先更新到

你用咩profile 裝有咩關係 我唔理你點裝啦

乜而家仲有第二個版本嘅developer beta?

咁咪唔安全囉

我唔理佢點裝啦 我上面針對住嘅係呢個dev beta 根本唔係俾用家用

6s update 到最新仲係開心使用中 有時真係用家使用習慣問題

個問題係 iOS 11根本好lag

個問題係 iOS 11好lag